強制戴口罩，禁堂食，覺唔覺香港已變北韓？

大家比林鄭呃左
武肺根本仲廢過流感
後生根本唔洗驚

Tg都唔驚驚個廢病

拉

推

狗罩法西斯同恐懼撚搞到冇人權自由咪安落囉